課金俾侵侵打法律戰大行動

多多益善少少無拘，有能力嘅人先好捐，諗清楚想捐俾佢淨係俾香港手足

一入到去個page會自動揀選左每月課金plan, 想一次性捐款記得要untick個選項，跟住就自由選擇想捐五毛正捐五千(注意係美金為單位, 唔好唔小心破左產）

最尾有寫一共要捐幾錢

天選之人

Endgame

佢咁有錢洗撚你幫咩

我優先捐香港手足sorry